點解佐敦秦林個鋪位 可以吉左十幾年

明明12年 至 15年 自由含好撚旺到依家都未租出，有無清知道個業主係咩水

租唔出都照升驚閪

好似係搵唔到業主簽名
n年前壹週刊有講

業權好複雜